王八蛋，我從青島坐飛機去成都找你。

晚上請我吃6塊錢的麻辣燙 一晚上乾我13次！ ！ ！
網戀不靠譜！ ！

13次咁少
我高峰時期一晚可以同二十個男人做愛，
包餵飽晒佢地